你地既槓桿比例

經歷完新經濟大跌市，你哋仲有無做孖展？分享下
示例：50%倉=半倉股票=半倉cash，100%倉=全倉all-in=1倍槓桿，150%倉=1.5倍槓桿，200%倉=兩倍槓桿

半倉 慢慢吸緊啲舊經 但未起飛既股

舊經濟好野呀，道指先破緊頂，半倉大把子彈慢慢加

如果科技股彈得起咪短炒下 睇多日先

巴打有冇推介

我未夠班推介 大家交流下
不過我買啲低beta股多
HD BA渣左啲
COST捕緊
之後將個倉分啲落brk都唔錯

銀行股研究中

推

開緊1.5

買緊新經濟？頂唔頂得順

呢轉跌市 大家孖緊幾多？

195倍
跌1.5%即刻爆倉

1.5%爆倉應該67倍就輸哂
玩咩做到咁大？CFD/期指？

廢老brk b同啲舊經濟
但尋晚多手入左QDEL
一入完就唔見十幾%

細隻既醫療股都好難玩
舊經濟會捱得好啲

用ib 做leverage?

IB應該比較平

90%全倉舊經
預年尾double

2.86

買啲咩？

11倍，唔係股票

大股 都係抄底買 之前高位走哂貨 邊幾隻就不值一提啦

0.3

50%倉 進可攻退可守冇得輸

0.4，相信仲會繼續跌，到時可以慢慢吸貨